鄉土會員對於警員初步確診肺炎嘅反應

真係鄉土

點解咁多手足既

識玩就入去盡量恥笑

我睇到都嚇一嚇，手足好波

絕地反擊

個肺有花嘅跟我入房

好熱血，啲藍屍謝撚晒皮

反攻鄉土。

民意

不可欺

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

以疫情詛咒他人，明天會輪到你地

係咪順手咒埋自己

大家幫手推爆佢

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

眼花

正

三毛中哂武漢肺炎冇得上去消毒

可惜這是真的

Push

屌 見到好多平時睇開波版馬版啲Ching
香討波版馬版真係好多黃絲

少數派 兵敗如山倒

係咪依排戰線太多 捧得KOL100
救唔到鄉土𠵱邊

啲五毛

有搏命鬧我地

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

鬧黎鬧去咪個三幅被

我有冇睇撚錯
岩岩睇緊鄉土第二個po仲成班藍絲

好撚熱鬧、精彩

個班係鄉土賭波post 既

掛住搶米搶紙巾搶口罩搶消毒用品呀

光復香討！

無腦架

不遠了

事隔三個月AUMAN終於再出片
AUMAN係之前POLYU 被捉的手足
大家係廣告方面支持下佢

即刻上去趁下熱鬧

鄉土都反啦

屌你老味 香討咁高質既

我又玩下先

咁齊心笑黑警

個 post 得一件疑似黑警喺度頑抗

WTF

嘩咁似鄉土嘅，點解會咁？

見到鄉土咁樣，諗起台灣大選之後某個韓粉嘅fb page都係啲間諜留言，連管理員都係假韓粉，笑死

宗誠勇偽，冚家暴斃
邊位巴打認左佢

香討好玩啵
可以直接同藍shit交流

肺炎搞到馬會無開門嘛

屌爆佢

香土變黃

有聲

嚟緊！

點樣留言㗎 搵極都搵唔到

直頭奇景

香土班藍屍活喺平行時空,成日以為自己係大多數

佢地有撚腦咩，好快聽日又瘋傳係黃絲專登俾狗拉然後傳染俾啲狗。搶米搶口罩搶廁紙又係黃絲整，遲啲連個病毒都屈係黃絲搞出黎

連登網軍全面進攻

推

好多LIN登仔

一定要中哂！

人哋連牆裏面都未維穩完呀

一早要做

戇鳩仔發現案

光復香討

香檳🍾️大賣

有裝備都冇用啦 都唔識用

香檳價格急升

其他版都多自己人

入面仲係有一半REPLY係藍絲曱甴賤種
不過黎黎去去都係嗰幾隻

成日講「黑警死全家 」架啦，驚咩？

初步確診的警員周二(18日)曾去過有逾60人出席的上級榮休飯局，之後發燒

竟然係咁

好耐無睇,三毛唔夠人洗板？

好撚正

突發同路人

唔係你明唔明佢句嘢有咩問題

光頭警長

係去到時事台就勁多無腦藍
又乜野收美國佬錢 個病毒係美國佬製

成班個腦食撚咗屎

問題係以疫情咒人,明天會輪到你
即係佢都用疫情咒緊會我哋
即係明天會到佢

要好好學習Matt Leung

That’s a good idea

果班中共網軍五毛姐
講真 呢八個月正常香港人一定有眼睇
香港咁高教育水平咁易洗到腦咩
正常人廢撚事個垃圾時事台 比班網軍自己圍爐啦
BABYCONDOM都差唔多
區選嬴果陣時事台即刻成班黃既上哂水

以為睇緊呢度啲post

繼續推撚爆佢

終於證明鄉討先係大台

大家一齊洗佢版

不必驚訝

藍腦大清洗

入面都好多黃絲

終於開竅

仲口臭過我哋，估佢唔到

車公帶兵都睇唔過眼你班土匪山賊

五毛在香討無錢收，仲做打手咩？

岩岩搵到個教材

反了

咁早訓晒覺？

反攻鄉土

叫佢地死全家
全幢中

票債票償係岩既
但係血債就真係唔可以票償啦

最緊要有事

票債票償
血債真係唔可以票償

係咪真鄉土

好多手足

真的假不了

解散充斥住惡菌的香港黑社會警隊，避免佢地進一步毒害港人！

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

鄉土咩事

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

入隔離病房

嗰邊同連登一樣咁熱鬧，開香檳🍾️

反攻

好似韓國瑜選舉敗選後FB韓國瑜粉絲團個個喺度慶祝

搵人話我知
條link係連登仔整個好似鄉土嘅網出嚟

即刻開返個ac先

最緊要一家人齊齊整整

超強回力標

香港被班真暴徒迫到絕境，佢地絕子絕孫都應該。

咪咁傻豬啦

好亂呀

防暴之前買落既香檳，而家可以開了

條友5毛黎，block咗佢好耐

全部都係波版會員

呢位網友有咩問題，講俾叔叔知

大家好波，推到42版了

咁多手足既

平時收埋得好深

收得愈深，屌得愈甘

─o-o-

好似無乜野好玩了得番連登仔

有無人去 幫港出聲fb 玩呀？

條白胡子把口臭撚到呢

Gogogo

真係鄉土來

不用懷疑

仲有人上鄉土架?

唔怪得班狗要去微博打飛機
原來連香土都係咁

一定要成為第三宗死亡個案

仲絕過連登仔

肯定推爆哂個post

仲想召奐鄉土大多數 笑死

鄉土都唔撐可以睇咩Media，唔通真係日日Loop 微博

散仔終於都有花啦

嘩 有無睇過 香土wor

係咪有個留言問隻狗有無食過一粥麵

jackal_1993

2020-2-20 10:32 PM

黃C不識數據？
普通傷風感冒死人多過呢隻新型肺炎。大驚小怪。
你死佢刀未死。
on 9 L.

鄉土啲五毛好廢

光復鄉土

鄉土啲ching講嘢仲毒過連登

分分鐘係全身PPE除得唔好中

笑到痴肺

50幾板啦

白肺子廢話連篇

啲五毛中左肺炎唔得閒覆

市民回應警員聚餐

黑警過街老鼠

草木皆兵

押韻

喂唔好亂講 個藍屍matt ,。甘口能 白痴 終極五毛來

開個李文亮畀佢

咪就係你俾晒d 神裝佢地都係廢

用家問題

有裝備唔等於識著 仲要唔啱size

#9 個人都真係蠢蠢地
有冇諗過醫護用普通裝都冇事
係因為佢地有常識 識點保護自己 清潔自己
相反班垃圾 拎高級裝都野到

鄉土既正常人係自動filter左新聞版
因為連版主都係支共既人點同佢鬥

真係鄉土黎架？？

講緊劉炸雞

根本自己人去
黑警中招 香討藍屍士氣大減 光復香討機會到

5毛集中開工地點

中國五毛返唔到城市開工

有可能喎

其實應該咁玩 班支那種都係 全部論壇都係以拎到admin做目標 之後再政治審查

班賤種真係好得閒

點解會咁既

香討會員真係唔知道呢個世界上有休班警

監警會個報告都未出黎
3月都黎啦

好多正面民意

果然係香港獨立討論區